畢業咁耐一次冇返過去

小學
記得六年班
個年班主任
幫全班每人訂左塊鎖匙扣木牌
牌寫左每人既名
當係臨別禮物
好似f1 2返過去一次
都尷尷尬尬咁
之後又同學叫都冇返
如果係街遇返d先生
應該都會扮唔識
直情索性匿埋運路行

中學
一次都冇
成個中學生涯
好似除左某幾個唔熟
反而好傾d之外
好似成個中學生涯
都係睇住人讀書
多過自己讀咁

大學
搭車經過都合埋眼唔敢望
曾經有段時期
而家都係
唔敢同人講自己係依間
有兩條巴士綫
同一目的地
但一條經佢
一條唔經
會傾向搭唔經個架

十次問自己有得揀仲會唔會黎到世上
可惜有九次都係答唔會

有咩經歷唔想面對?

其實老師都有好多自己野忙, 佢地都未必想你D 舊生返去
真係想同 舊生keep 關係既, o係學校以外既場合都會約你地
返而重返學校真係唔係一個舊師生聚會既好場合

Same here

第一次見樓主出po會隔行
我感動落淚

大學含大?

same here
對中小學0感情

老師過咗幾年都未必記得你叫咩名
除非你好叻或者好壞 叫凱婷

上年8月幾lunch time返去學校一轉
d阿sir認得我
但見我著黑衫唔撚俾我入去

以後都唔會翻